今日機場真心求解釋

首先sorry for p牌

大佬，一嚟到無耐就叫口號

唔係講左搭車無限loop㗎咩?塞交通啊唔係9叫啊!!

啲人又唔係排隊啵 企係到唔知做乜

隔左無耐
防狗企係橋上面，啲人就開始走

到後來防狗推前 好啦我地退後
有人叫留有人叫走 好混亂

下次大家講好左做咩就做咩 得唔得?
叫口號咪俾到位人地入囉 係無錯會振奮到士氣，但錯timing 我覺得

共識好重要，因為去到發夢 係收唔到資訊㗎啦 一旦計劃有變動就好考臨場反應同決定

預左有人負評我 但希望大家唔好因為一啲小失誤就失去更多

依家係戰爭咁樣既時勢, 你行理想主義定係現實主義?
你諗到好理想, 個個都好守秩序
現實就係無可能
點解話和理非唔好再諗安全抗爭就係咁解
回歸現實好無, 一定有人出手, 一定有人會衝, 一定有豬隊友
仲未計對家會擺鬼落黎搞事, 煽動群眾
你抱住勇武, 打狗既心態去發夢, 好過踢拖出黎

都明白 所以都無話佢地錯
係個陣驚得滯先會有咁嘅諗法
但我知已經無得再俾我咁驚
因為驚都無用

唉唔理啦
全民皆兵